{
  "version": "4.16.6",
  "time": 0.082,
  "errors": [],
  "tasks": [
    {
      "resource": {
        "name": "dm_especie_rec",
        "title": "Esp\u00e9cie da receita",
        "path": "data/dm_especie_rec.csv.gz",
        "schema": {
          "fields": [
            {
              "name": "id_especie",
              "title": "Esp\u00e9cie - Chave",
              "type": "integer",
              "format": "default",
              "bareNumber": true,
              "constraints": {
                "required": true,
                "unique": false
              }
            },
            {
              "name": "cd_especie",
              "title": "Esp\u00e9cie - C\u00f3digo",
              "description": "C\u00f3digo da esp\u00e9cie da receita (0 a 9)",
              "type": "string",
              "format": "default",
              "constraints": {
                "enum": [
                  "0",
                  "1",
                  "2",
                  "3",
                  "4",
                  "5",
                  "6",
                  "7",
                  "8",
                  "9"
                ]
              }
            },
            {
              "name": "nome",
              "title": "Esp\u00e9cie - Descri\u00e7\u00e3o",
              "type": "string",
              "description": "Classifica\u00e7\u00e3o da Receita vinculada \u00e0 origem que permite qualificar com maior detalhe o fato gerador das receitas, por exemplo: dentro da Origem Contribui\u00e7\u00f5es, identifica-se as esp\u00e9cies \u201cContribui\u00e7\u00f5es Sociais\u201d, \u201cContribui\u00e7\u00f5es Econ\u00f4micas\u201d, \u201cContribui\u00e7\u00f5es para Entidades Privadas de Servi\u00e7o Social e de Forma\u00e7\u00e3o Profissional\u201d e \u201cContribui\u00e7\u00e3o para Custeio de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica\u201d.\n",
              "format": "default",
              "constraints": {
                "required": true
              }
            }
          ],
          "missingValues": [
            ""
          ],
          "primaryKey": [
            "id_especie"
          ]
        },
        "sources": [
          {
            "title": "Tabela origem no schema AGE7 no banco de dados do Portal da Transpar\u00eancia",
            "table": "dm_especie_rec"
          }
        ],
        "format": "csv",
        "mediatype": "text/csv",
        "encoding": "utf-8-sig",
        "dialect": {
          "delimiter": ","
        },
        "profile": "tabular-data-resource",
        "scheme": "file",
        "hashing": "md5",
        "compression": "gz",
        "stats": {
          "hash": "42ea37e5d424af216d8f1899d0f6575c",
          "bytes": 3065,
          "fields": 3,
          "rows": 235
        }
      },
      "time": 0.082,
      "scope": [
        "hash-count-error",
        "byte-count-error",
        "field-count-error",
        "row-count-error",
        "blank-header",
        "extra-label",
        "missing-label",
        "blank-label",
        "duplicate-label",
        "incorrect-label",
        "blank-row",
        "primary-key-error",
        "foreign-key-error",
        "extra-cell",
        "missing-cell",
        "type-error",
        "constraint-error",
        "unique-error"
      ],
      "partial": false,
      "errors": [],
      "stats": {
        "errors": 0
      },
      "valid": true
    }
  ],
  "stats": {
    "errors": 0,
    "tasks": 1
  },
  "valid": true
}